我愛❤️MOMOLAND❤️Forum#(8) 傳3月CB及4月4到港

我愛❤MOMOLAND❤

MOMOLAND（韓語：모모랜드），是MLD Entertainment（前稱Dublekick Company）於2016年透過與Mnet合作的練習生競爭節目《SURVIVAL MOMOLAND를 찾아서》選出的女子演唱團體，由10位少女在節目中挑戰不同任務，爭取出道機會，最終選出 慧彬、NANCY、妍雨、娜允、娥仁、珠伊、JANE 七名成員。

2017年3月28日，加入曾在《SURVIVAL MOMOLAND를 찾아서》落選， JYP娛樂練習生出身的新成員 DAISY。

2017年4月10日，加入PRODUCE 101出身的新成員 泰河。

MOMOLAND在打招呼時會說"Get your ticket!"，可知MOMOLAND團名的含意是一座遊樂園。粉絲名為"Merry-go-round / Merry "，意旨MOMOLAND就像旋轉木馬一樣老少咸宜。

MOMOLAND❤
YouTube 官方頻道:

MOMOLAND❤
Twitter:

____________________________________________

單曲專輯

《Wonderful love》

首張單曲專輯《어마어마해》
發行日期：2017年4月26日

迷你專輯

1st
《Welcome to MOMOLAND》

首張迷你專輯《Welcome to MOMOLAND》
發行日期：2016年11月10日
主打: JJan! Koong! Kwang! (짠쿵쾅)

2nd
《Freeze!》꼼짝마

第二張迷你專輯《Freeze!》
發行日期：2017年8月22日
主打: Freeze (꼼짝마)

3rd
《GREAT!》

第三張迷你專輯《GREAT!》
發行日期：2018年1月3日
主打: BBoom BBoom (뿜뿜)

4th
《Fun to the World》

第四張迷你專輯《Fun to the World》
發行日期：2018年6月26日
主打: BAAM

____________________________________________

____________________________________

[成員介紹]

NancyJewelMcDonie
❤️世界上最靚女生❤️

Nancy

本名：李承利

英文名：Nancy Jowel McDonie

生日：2000年4月13日

162cm 46kg O型

擔當：主唱、領舞、視覺

Nancy是隊中最小的，也是唯一的00後，老爸Richard McDonie是美國人，曾是陸軍少尉，之後在韓擔任英語老師的時，經常給學生們放女兒組合的MV，可以說是非常賣力為女兒宣傳的好爹了

據說之前學生們都不認識，現在MOMOLAND的知名度高了，很多學生都知道了。

老媽是韓國人，姓李，所以韓文名就跟了媽媽的姓。她也自然而然擁有美、韓雙國籍。Nancy在韓國大邱出生，3歲到父親的故鄉美國俄亥俄州生活了近一年，之後一直在西雅圖生活到9歲。之後回到了韓國，在龍仁市念了小學和初中。

因為是混血，外表有些特別，很容易受到關注，Nancy在組合出道前就出演過很多綜藝了。

出演綜藝後，她也收穫了不少粉絲，有的粉絲站一直從2012年運營至今。

出道前就以綜藝拓寬了認知度，但千萬別忽視南希妹子的歌唱實力。在《尋找MOMOLAND》中她演唱的《人魚公主》OST很好的展現了她的歌唱實力和個人魅力。

之後因為一個直拍視頻，南希妹子再次受到網友的關注。

當時是一個小型粉絲見面會，南希身著白T+緊身牛仔褲，很好的展現了身體線條，吸引了許多男性的目光

，該視頻也迅速點擊破百萬。

____________________________________

❤Yeonwoo妍雨❤
世界上最可愛女生

妍雨

本名：李多斌

生日：1996年8月1日

169cm 49kg B型

擔當：主Rapper，副唱，視覺擔當

妍雨擁有出眾的身材比例以及顏值，出道前和Nancy被當做C位的候選人。

前期很多人看過她的表現之後，覺得她更適合Sexy一點的風格。

於是大家看到後來她在《BBoom BBoom》舞台上SOLO撩衣服的那段

鼻血止不住的流啊...

這個Part也為她圈了很多粉絲，甚至一度成為話題。

因為顏值身材都很贊，高中時期的妍雨，在學校就已經小有名氣了。

其實妍雨妹子在以前的公司是演員練習生，來到現在的公司後才開始轉為成為偶像組合成員練習。與幹練的外表不同，私下她其實是一個非常文靜的女孩子。

之前還擔任過《THESHOW》MC，是唱歌、跳舞、演戲、主持的全能藝人了。

乖巧女孩平時的愛好就是看電影，還有…釣魚！[/center]

____________________________________

❤️JooE❤️
世界上最搞笑女生

JooE

本名：李珠園

生日：1999年8月18日

164cm 48kg O型

擔當：主唱、領舞

最後要講的就是wuli蹦迪女王，被稱為MOMOLAND出逼之光的JooE了，很多觀眾親切的稱呼她為「豬一」。

顏值對於愛豆來說重要嗎？在炸雞妹看來很重要，女愛豆更是。討論愛豆的話，幾乎三句離不開顏值。

在大眾普遍的審美來看，現在的豬一妹子算不上好看。

可令人佩服的是，JooE愣是在競爭及其激烈的KPOP樂壇中，殺出一條路，讓很多人認識了她，並知道了MOMOLAND。

其實學生時期的JooE還是很耐看的，一頭黑髮，偶爾還會梳空氣劉海兒。

在出道前，JooE可是個「instagram女神」，也就是我們平時說的「網紅」

可出道之後完全感覺是另一個人了，而且好像還是顏值下降版的。

____________________________________

Daisy

本名：柳貞安

生日：1999年1月22日

163cm 44kg O型

擔當：主Rapper、領舞

Daisy妹子的Rap和舞蹈能力都不錯,尤其是編舞能力很強，之前在生存節目中也展示出來過，獲得好評。

因為之前在JYP做練習生，和TWICE的姑娘們交情都很好，尤其是MOMO，甚至MOMO還出演了《尋找MOMOLAND》為好友Daisy應援。

成長背景的原因，在加拿大長大的Daisy，英語和韓語都算是她的母語了,但有時候還是會說一些不太常用的韓語單詞。據說在說夢話的時候，是英語和韓語切換著來的。

對語言感興趣的Daisy，在加拿大期間還學會了法語。學好阿拉伯語、西班牙語、日語也是她接下來要做的。妥妥的語言小能手啊。

雖然在加拿大生活了11年，但她是在韓國首爾出生，所以還是韓國國籍。在加拿大期間，使用的名字是Lilly。

Daisy在《尋找MOMOLAND》節目中並沒有被選中，也許是具備兩種以上語言和文化能力的人，心態更加開放包容，適應能力更突出，她是在組合出道4個多月後被加入其中，再度成為MOMOLAND成員。努力也有了回報，粗卡粗卡！

____________________________________

娥仁

本名：李娥仁

160cm 44kg A型

生日：1999年9月27日

擔當：主唱

阿銀（娥仁的韓語發音）妹子可是個中文小能手了，因為父親工作的原因，6歲就跟爸爸來到了中國生活，在上海待了7年半，杭州2年，台灣2年，一共生活了11年半，所以漢語是非常流利了，作為外國人無論是發音還是用詞表達，都很棒，是組合的中文擔當。

在之前《尋找MOMOLAND》時期錄製宣傳放送VCR，以及出道後錄製「平昌冬奧會加油視頻」的時候，娥仁妹子都是全程中文！

值得一提的是，這個中文加油視頻在公司的油管官方頻道，打的就是中文標題。

接受採訪的時候，她還唱了一段中文歌，因為無法上視頻，大家就看動圖感受一下吧：「你存在我深深的腦海里，我的夢裡我的心裡我的歌聲里」

不僅中文出色，阿銀因為在中國上的國際學校，英文也是非常的流利。和隊中另外兩位歐美成長的Nancy、Daisy在一起時，交流經常用英文。

她較小的身軀，完全看不出是個運動能手，據說百米成績是14秒！籃球也是特長。

PS : 齊劉海兒造型真的很棒

____________________________________

Jane

本名：成智筵

生日：1997年12月20日

166.7cm 46kg O型

擔當：副唱、領舞

一個說話語速很快的女子，kkkkkk。覺得Jane真是一個非常有實力的愛豆，一雙大眼睛很有靈氣，而且唱功也很出色，看過蹦迪現場的朋友們應該對她那段「Fall in love」的高音有印象。

Jane妹子進入公司後6個月就出道了，很大原因是她的基本功很紮實，進入公司前她在Dream Vocal學院待過，舞蹈實力非常出色，學院官方油管上傳過她SOLO Cover的TWICE《CHEER UP》和《TouchDown》舞蹈視頻，倆視頻目前觀看數是260萬！可以說很棒了！

之前她還和Daisy(後排)一起Cover了一段SuperJunior的《Black Suit》,舞蹈動作真的是Power十足了！給一波好評。

Jane有個最大的愛好，就是攝影，現在她本人十分想擁有一台EOS 6D相機…努力掙錢~相機會有的。

身材比例真的非常棒了，上半身短，下半身長，即使不穿高跟鞋，也能很好的展現身體線條，看起來要比簡歷上的166高！大家繼續自行感受吧…

____________________________________

慧彬

本名：李慧彬

生日：1996年1月12日

165cm 44kg B型

擔當：隊長、副唱

慧彬是組合中年齡最大的，過去曾在B2M公司當了5年練習生。作為韓國人卻很不喜歡吃炒年糕、泡菜等辣的食物

出道之前的藝名是「Cherry」

之前慧彬的頭髮並沒有現在這麼短

之後大膽的嘗試了更短的髮型，炸雞妹覺得現在的短髮很合適了~

由於舌頭比較厚，導致她的發音不是很好，錄音的時候會下很多功夫。隊長呢，平時的愛好就是吃，完全是個大!吃!貨!

如果沒有日程的話，她就會吃很多東西，而且必須三頓飯！額，看看人家的身材…哎…

____________________________________

娜允

本名：金娜允

生日:1998年7月31日

168cm 48kg AB型

擔當：副唱

在舞台和直拍視頻中，能明顯看到，與其他成員相比娜允的舞蹈能力稍微有些不足。舞蹈動作與其他成員相比稍慢一些，而且動作偏小，給人感覺像沒勁兒似的。所以遭到了一些網友指責，認為她這是在划水。

不過據炸雞妹看了這麼多現場以及生存節目來看，娜允並非是不認真營業，而是她的協調能力略差一些，身體比較僵硬，動作做不好，這在生存節目中就有很明顯的體現，有時候硬體不行也是真沒辦法啊...

而且MOMOLAND目前正在高速上升中，如果有人敢划水，不僅粉絲不會同意，公司肯定也不會允許她站在台上的。

既然能在選秀節目中生存下來，就肯定有她的優點，這姑娘在簽名會、VLIVE中，與粉絲互動還是非常賣力的，而且她還是個實打實的四次元少女。

娜允的音色也是非常棒的，十分有特色，但每次的Part部分都分配的很少，實在有些遺憾。

____________________________________

泰河

本名：金泰河

生日：1998年6月3日

164cm 48kg B型

擔當：主唱

和Daisy一樣，泰河也是後期加入到組合中的，在前者加入10多天後，她也合流到隊伍中了。

泰河以Starship練習生身份參加過《Producer 101》，在節目中她表現的實在不理想，最終在第八回排名50遭到淘汰。

其實姑娘在101的第一期表現的不錯，被問到Starship的競爭公司是哪個，泰河說出了這樣的豪言

在第一期她拿到了B的評價，不過之後的表現就越來越糟糕。在台上十分不穩定，唱歌時聲音會顫抖，而且唱高音的時候會有負擔，表現的十分不自信。

前期泰河受關注的一個重要原因，就是她的堂哥——金俊秀

被問到哥哥，泰河表示不想借哥哥的光，也害怕自己做的不好而連累他。

如今重新出發的泰河舞台表現更加穩定，人也越來越漂亮，期待未來見到更好的你哦。

____________________________________

綜藝節目:
專屬節目
FINDING MOMOLAND (全6集)
E01 中字
E02 中字
E03 中字
E04 中字
E05 中字
E06 中字

MOMOLAND MEMO本(記事本) 中字 (少量但必睇)

MOMOLAND 塞班島團綜
MOMOLAND 塞班島團綜 ep1 (中字)

MOMOLAND 塞班團綜ep2 (中字)

MOMOLAND 塞班團綜ep3 (中字)

MOMOLAND 塞班團綜ep4 (英字)

MOMOLAND 塞班團綜ep5 (英字)

Youtube MOMOLAND KISS精華 (中字)

____________________________________

____________________________________

____________________________________

鎮POST之寶

第一報到

我屌死君子你個扮女人既變態佬

咩事

新絲留名

好多謝一齊整版頭既巴打
特別鳴謝妍雨治療巴及一直努力推PO既真野巴
以及一眾MERRY

搶小妹個1001

小妹係1001 hunter

Yeonwoo

隻揪

好正

留低果到先好走啊你

3月Cb, ？

以後冇得叫印度佬做樓豬了

可以叫佢傻豬

法國呢張圖重覆咗幾次
下個po汁番佢先

Lm

留返專輯個張算

傳3月中

漏左呢張 下個po放版頭

新人留名

個個post都扮新

留名

早晨

有鳩小妹

daisy比ikon屌過，已經脫飯了898

嗯

條變態佬搶小妹我1001

又唔洗訓

吓你又係有鳩小妹

呢隊除左前樓豬之外個個都係小妹

心口脹卜卜

張圖我focus左係後面個男人
代表咩

等緊選課

我真小妹

Gay test fail

課？
科？

你唔講我都唔知後面有個男人

台灣人講選課 我講慣左

係到望男人扮小妹

台灣讀書？

小妹敗走台灣讀野雞

後面個男人咁出眾
有個咁正既女係前面都無動於衷

呢個po除左我到底有冇人係香港

妍雨治療同真野

應該都係

仲以為你會改好多

多謝傳承🔥

唔係囉

我呢

你咪merry囉
除非你唔認

我

專輯個到排返靚仔啦已經
某啲成員相換左再加返啲綜藝link咁
得罪講句 你連你老婆名都打錯
無為意呢點 出完po先發覺
Jewel打左做Jowel

吓 原來係咁

你個雨琦呢

屌差啲唔記得講我地個title洗唔洗改過個樣
如果唔係其他人見到你啲心心emoji又係以為你開

在心❤中

你出返去❤️雨琦啦

你唔係印度佬咩

呢個下次會改
重新執版頭個陣就快1001
所以快手快腳咁copy就算

你地話事啦

我One For All 餘爛已經熄滅🔥

退飯宣言

我決定自貼我同nancy既合照

下面邊個黎

我2老婆

吓喂唔掂喎
本身睇相都覺得雨琦幾cute
張gif貢柒嘅

從來都冇cute過
樣衰就有佢份

收皮啦

好好打?

為你條jer仔好咋

我雨琦QQ❤ 真係好Q😘

55

[全力推❤ITZY❤] 原來佢地出道歌啲歌詞 好熱血 講追夢🎉(加曬分)🎊

講還講唔好貼上黎

依到 MOMOLAND❤主場

❤MOMOLAND❤ 係我心❤中點都第一

btw 你而家讀緊嗰範係咪乜歌都要聽

可以咁講 但有啲真心唔想聽

會係咩類型嘅歌真心想知

rock and roll 最憎 好難聽我覺得
classical 有啲好撚悶

所以好少聽

啲老師會叫咩都要聽

到時有人叫 幫手做一個風格的歌時
都知點搞
唔洗到時先 research

港產 歌一定唔聽

係咪因爲編曲好多都大同小異
我個人黎講幾鐘意聽

classical間中夜晚聽住瞓
咁都幾攰 要係咁聽唔同嘅歌

yes 我老師話啲歌係作比人唱K

仲有太重視詞

聽開kpop/英文音樂(未識英文前)
都係聽音(歌手把聲都係音)

完全唔知佢唱咩 但都好撚好聽先叫音樂
(利申:個人見解)

訓覺 唔好聽歌 會影響睡眠(睡眠對我好重要)
Google下
之前我諗訓覺聽英文話唔定有幫助

上網睇完 係訓前聽classical 先有幫助

你係邊度讀音樂

印度

bye

好記得好耐之前係某啲post入面有巴打話學作曲嗰陣 聽kpop真係學到好多嘢

原來係咁唔怪得最近瞓得差咗 仲諗住聽住瞓可以減吓壓

其實日本啲曲先學到好多野

kpop比較電子

有冇聽dreamcatcherkpop但係風格似Jpop/JRock

似動漫歌不了

有冇推介

我覺得作最近首 PIRI唔錯 唔算動漫/日系

就係呢首

印度佬點睇見有個音樂人都講到好好咁

好pro

唔係我杯茶
覺唔覺似搖滾+重金

佢地不嬲係呢個style

唔知點形容 (我形容:輕搖滾)

What易入口好多 似動漫歌

又斷正
到底前樓豬有幾多個老婆

4

咁快5頁

唔多 幾個咁姐

新樓主開 係唔同啲

但無你無今日開到（8）

我就係One For All本人💪

但都仲係得我地幾個

希望 comeback 吸到更多人入黎

(其實我已經一早 plan 好)

睇到邊，睇到all for one未

睇到

但其實飛住睇 冇認真睇

你開都有負皮

因為你d❤️

關咩事

你想個解釋係有人唔鐘意mmld
定有人唔鐘意你d❤️所以負皮
亦都可以係d人反kpop既

啲人可能見到mmld就負皮左先

好想快啲到4月4

仲諗緊點整應援牌

必睇 之前妍雨的動態片
乜內容都無都覺得巧巧睇

認真必睇
淡妝妍雨，仲有其他成員的淡妝rehearsal片公開

仲有時間諗

認真必睇系列
妍雨化妝品牌the seam代言

[#제인]
짜잔-! ㅎㅎ...
오늘 곰돌이룩으로 아이수크림먹으러나왔다가
우연히 만난 테디베어🐻..!!
(비둘기 아니얏..!파들파들) ㅜ
⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀⠀
#모모랜드 #MOMOLAND #JANE

瞧！ ㅎㅎ...泰迪熊我今天出門吃熊冰淇淋的時候偶然遇到了🐻 .. !! （Pigeon Anya ..！

福利圖

點忍

jane隻髮色幾靚，想染

搞到咁大

咸濕佬x2
好彩小妹唔咸濕

小妹我唔夠白 染左唔好睇

小妹純欣賞角度

又賓賓

差D打左樓主正垃圾

有得出國好過冇

你最垃圾

One for all🔥

好想做賓妹

冇貨留名

no

daisy fancafe update

又扮野

點解扮醜都可以咁靚

好想18+

駁唔到

nancy攝鏡

nancy搞到我janeb嬲

nancy牛奶

個衰妹原來覆緊我whatsapp個陣攝緊隊長鏡

雖然聽唔明 但我代我bb同你janeb say sorry

轟g唔洗訓

起身睇猁

原來轟g係猁
利申 我都撐猁
因為手持fifa ut既rttf vvd

我反猁=獌
陪人睇猁咋我

無野了 同你唔fd子

u又係唔洗訓

我都係睇波fut手持vvd好肉緊

平時唔睇波？

小妹阿迷

你獌個勢咁猛想打撚死我垃圾阿咩
我玩ut一個垃圾阿既球員都無

咁chur法去到3月尾4月就收皮架喇
洗乜擔心

然後季尾你地有第4 車仔第5 我阿第6

過多兩個禮拜先再講

過多兩個星期就可以專心聯賽

原諒你喇

痴線 u又唔洗訓

呢度除左前樓豬之外
個個都唔洗訓

我賣了任性 日拼夜拼

咁都要你白滑既

[member ]痴線啲蚊唔似人，有血就吸毒L都唔放過[/member]

自膠

我開始心神恍惚

見到妍雨？

被蚊針真係好煩世上最垃圾生物

啱啱發夢一齊行街

agree

蚊定甲由
我投甲由

隻蚊阻住你同妍雨行街

咁我撐隻蚊

咪係，爭啲就

曱甴咁易打死
啲蚊針到你又痕 啲聲又嘈又煩 仲好難拍得死

no色情

差啲18+

蜜蜂

各位任務完成 ，訓覺

痴線 成5點都仲有人上黎吹水

咁大隻甲由打死左先恐怖

繼續好夢

拖手仔啫

Ok

一聽到啲嗡嗡聲個心就好不安 成晚唔洗瞓

有蜂蜜喎小妹好鍾意飲

啲漿爆出黎 啊嘶

Agree煩過汪阿姐熱咖啡

以前住郊區成日有蜜蜂入屋
又唔敢殺佢 驚比佢針
又驚佢拖馬 褸住煩到死
都唔知點算

唔好殺啊佢地係出黎做野分曬區
當一定時間未返去就會吹雞去搵

d fd都係咁講
都唔知點趕佢走
一開窗訓就仆街

貼驅蚊貼係身
之前去camp試過

日日貼住訓咩

貼張雨琦係床頭實嚇死曬啲蜜蜂

講句公道說話 其實都幾cute...

G持elkie好過

陣間印度佬又叫我隻揪

印度佬: 你好好打?

d印度佬係鐘意打女人

Elkie不過希望佢隊CLC之後仲有機會...

再加句我❤️雨琦

我支持佢打扮女人既男人

呢樣真係難啲
明明Black dress同鬼怪都好聽

... 男人老狗扮女人 係我都打巢你啦

係 反而今次呢首真係聽落麻麻但係有一位

首no頭一兩次聽都幾好 再聽真係唔多得
一來好似放曬風咁話唔掂就收皮
二來只係the show

比人洗板呀

咁又係
同埋好似留唔住fans咁

吹呀

講1位呢d傷心野我都係出返去先

啲風格成日變留唔到人又吸唔到新

收皮啦 其實我黎

挽留

佢話已經block左你

感覺上都係啱girl crush
同埋又係大多數多人團問題 成員性格唔突出 角色重疊咁

終於有人講人話

佢有第二部電話

仆街了
我都係望左去nancy後面個男人

唔係elkie都唔會留意下clc真係好普通

恩彬

原來你係死Gay佬

好柒

乳棋柒d

你好好打?

你為左隻乳皮打小妹我

錯。係打一個扮小妹的男人

點可以咁殘忍恰個咁可愛嘅女仔

支持

係囉
點解你咁殘忍

...
唔好逼我
我專打你呢啲有鳩的妖魔

你班友訓個覺推左6版...

好波 我未訓

10點幾反而無人

番哂工番哂學唔得閒9up同扮女人了

你係咪唔使訓 ， 幾時都見到你

今日嘅話係 而家食緊嘢 陣間就消失了

你嗰邊係咪凌晨三點幾， 食緊宵夜？

Yes啱啱起身

原來巴打都係超人 ， 咁早起身做咩

好多功課未做 聽日就交

加油巴打

我仲係到

英國佬?

你一定英國佬

遲起身

who

me

yes

[#주이]
SKY머슬 제작발표회 끄읕
메리들 고마워요오오옹오 너무나 감동 ㅠㅠㅠ 쭈접단메리들덕분에 주이어깨 으쓱으쓱 ❕❕❕❕❕💟💟💟
이거슨 비밀인뎅 저 곧 브이앱할꾸에오~🤪

#모모랜드 #MOMOLAND #JOOE

SKY肌肉製作演示非常感謝Mary O'Reiley哦給我留下了非常深刻的印象ㅠㅠㅠ灌木因為戒嚴而聳聳肩❕❕❕❕❕💟💟💟這是秘密， 🤪

突發！！！jooe live

希望冇其他團

好似有blackpink

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

笑乜

除左哈之外我都唔知講咩好

巴打留番啖氣推DIA好過喇泥菩薩過江

又攞d真野出黎講

假的 DIA is天團

janeb live 02.21 下午 6:30

好mean

G持

新飯留名

啱啱發現左樣野
原來4月4係星期四

又扮新

有咩問題

天仙

我發癲唔好理我

jooe

我錯了

辛苦巴打

save完jooe啲相 我都要好似jooe滴返眼藥水

Nancy手臂仔肥美

巧感動 不留餘力

但我想奶daisy加拿大

冇貨 但都要推呀回帶

巴打識玩
Daisy個腋下應該係全隊最性感佢仲要成日著小背心

呢排少活動 回下帶推po都要

You get itChing ho sick ball

腋下擔當
btw 第二張好好笑

Nancy都想奶

啱啱先連wifi load到圖
jooe又揸揸

妍雨pose

回帶

個衰妹咁識挑逗人

5號放假GREAT

好多妍雨b好幸福啊啊啊

妍雨
不過我都贊成po吓其他成員

首先係泰河

冇錯,我要補返其他成員
泰河..........盡量盡量

頂

已經搵張帶哂口罩嫁啦

公道啲講句 其實泰河都係一個好可愛嘅女仔黎...

點解你地咁對泰河

係囉

ching識嘢

近排泰河的存在感仲低過娜允

一齊貼泰河，ok?

呢個邊個嚟?

nancy

即係邊個嚟

曲直難分

無貨

我的愛只能夠讓nancy一個人擁有

但Nancy的愛無你份

曲到圓

唔公開得
一公開左你地班死毒撚仲唔脫飯

認真一齊貼泰河 我帶頭搵人接龍

有d角度成個劣版Jiho咁

你地貼完泰河再係tg叫我
潛陣水先

唔好走住大佬全部搵曬戴口罩

識欣賞

你講一講再睇下 咦又真係全部戴口罩

啱啱特登搵㗎勁靚女雖然睇唔到個樣

唉

認真 紅白間條個兩張又幾靚

sick ball

利申 唔係因為透bra

你唔講我都唔知 咁留意嘅 不打自招

驚你地班衰仔諗歪左 澄清定先啫

我都冇諗到咁複雜 你自己對號入座 咸濕18+

想睇

利申: 咸濕仔

對住泰河18+唔起

Ok有巴打開聲叫到

口裏說不但身體卻很誠實

你唔講我都留意唔到

咪屈我j泰河

咁係因為我好認真睇po

唔通呢個就係你地所講嘅泰河

冇錯巴打 ， 咁難答都答到

好認真睇泰河

唔關事 有巴打認真貼圖我認真睇
對事不對人

究竟佢係邊個?

認真答你 妍雨

多謝
因為有啲隱隱約約唔似
以為係其他成員化身
廢事J錯所以問一問先

我教佢

55

見面會到時見

我唔認同

你只需要知 佢係我老婆❤就得

俾啲G持ok? 雖然我知你假飯

因為已經有份了

咪搞鳩我妍雨b啦花心蘿蔔

ok支持

因為已經有我份了

心底只愛❤ MOMOLAND❤

DIA Comeback 係時候搶你1001了

Hyebin

未睇慣佢長髮

睇睇下就慣

見到有人出面寫我老婆雨琦

邊個出黎隻秋

我以為佢講你

好想到時都有得夾簽名波波

Jooe參加既綜藝sky muscle 後日23號有得睇

ching 你呢排係咪睇嘢越嚟越慢

呢條新㗎雖然封面同上一條一樣

你答咗我先啦 你呢排係咪睇嘢慢咗

係上次同老豆講完比佢打左一身

痴線 我就係知你個衰仔越嚟越快 點跟呀條片出咗十分鐘都冇你就post咗出嚟

一收到通知即睇 我已經睇完先po

Jooe

跟唔到

無朋友既u life所以好得閒

咁橋我都係

我都想夾簽名波波 幾好玩 夾曬九個就
hyebin janeb nayun

氹返我janeb

hyebin

有泰河做女友都已經好好喇

冇錯 可惜我得唔到佢

毒撚萬歲

做乜

訓

呢個係who？

咪Jane b

janeb

咪推 我頂你

打左幾場apex多左咁多圖

你地班假膠推泰河係咩居心

haha 冇辦法janeb實在太qq

吓好cute喎⋯⋯

金髮好睇過黑髮

假膠

直髮又好睇過曲髮

你唔通真心

結論係幾時都咁qq

我不嬲都話泰河幾可愛喎

兔仔耳

咁都睇到

nancy成日玩janebqq

jane玩弄擔當

當之無愧

Jane

真係好靚

係 nancy真係好靚

你姓魏？

兩個都咁qq

原來真野巴本命Jane

真架

之前係鍾意nancy+妍雨
但慢慢好似鍾意jane多啲其實我都唔知你當三個都係

前方高能

唔好意思任性巴 得罪都要㗎啦

找數真漢子 可唔可以畀我正皮g持 要好大勇氣 一炮過2018泰河

冷靜啲啊

ok我準備歡呼了

請稍等

一共192張

Block左

又話想睇泰河b

Btw 有時覺得佢幾順眼 有時又...
點解會咁

我都有打

d相影得咁衰
影到佢又肥又矮又樣衰

下次po其他成員

樓上 分住出得唔得

本世紀最大笑話

一樣

從佢把口講冇說服力

完全係0

所以我包開3奶4奶5奶

Pc?ps4?xbox?

pc

Ok 正評曬

小妹ps4

尊重你 在心中

正評比找數同有恆心

真野巴本命係泰河
Nancy，妍雨，Jane都係煙幕

喂 真野唔好攞出黎講

大家心照

巧richhhhhh

一張display card=ps4
印度佬仲rich啦玩pc

其實唔會笑你洗咩搞咁多煙幕

廢機都玩到啦隻Game

仲未訓啊

瞓唔著

專家話臨訓睇靚女有助睡眠質素

未睇以為係泰河 個心離左一離

解鈴還須繫鈴人，你main泰河吧啦

一見到靚女呢啲字眼
就會覺得你地又會po泰河伏人

琴晚真係即刻瞓咗thanks 妍雨巴

咁快訓咗一晚
我呢到都只係日頭變夜晚

3月2 叢林的法則有Nancy

到時一定素顏驚豔

驚邊睇邊喊望到佢咁辛苦

啱啱pc試down黎玩，較到最低清都唔順
只可以ps4玩
印度佬堅係richhhh

nancy勇戰簇長

我係回帶西

之前awesome live的相

妍雨

完美

佢嘅完美令我差少少就見唔到個水印

咩

呢樣真
我有個朋友都係pc玩唔掂好唔順
平時佢部機都打到overwatch
之後頂唔順轉ps4
印度佬呃人又話廢機都玩到

咁都玩唔到直頭古代機啦

rich

土豪宣言
地方的孩子需求錢，請分啲俾我

扮咩呀 你係有錢人

多圖慎入

[NOD-32] 南希·麥多尼 - 美尻

圖報都鍾意nancy好波

lm

邊位改名

君子?

新飯

扮咩

咁快改返名

好波

印度佬善用起底功能啦
人地新會然黎

呢度係咪不嬲咁少人😔😔

Ching ho ball
你都好like jooe?

係吖 最鍾意jooe😚😚

Sick ball
我都好like佢 不過排第二
Nancy第一

Nancy一般般但jooe好得意😍😍

好得意好搞笑

冇錯吖😻

叫多人啦 DIA個邊

咪笑啦

都唔知你講乜🙄🙄

幫你推

最底張gif邊個黎

子如

子瑜樣衰左咁多

禾愛新飯

DIA新飯

你鍾意妍雨㗎😊😊

Show Blocked User - NancyJewel我老婆

妍雨ok鍾意

禾嗌妍雨

😘 😘

g持

有無諗住買飛去睇香港4月4 FM

仲諗緊

仲諗咩

啱啱入嚟淨係鍾意jooe,對成個團啲成員唔熟悉😶😶

여기 한국어 할 줄 아는 친구가 있나요? 나랑 자주 메시지로 한국어를 연습해도 되구요!

안녕하세요

eng sub

當近距離見下jooe

모모랜드 팬이세요?

저는

여자분이에요?

yeonwoo fancafe update

順便回帶

맞춰봐

完全唔知你地講咩

唔緊要 用google

但點解會入坑嘅

有你哋 係正嘅自然有人賞識

真係識定google翻譯

又係我回帶西
回顧當年今日，上年2月24的妍雨

你覺得呢

支持 好野應該要po多啲
唔應該似其他人

早

咁要追追po喇，其他巴打有po埋其他成員的圖，得我唔盡責，靜係po哂妍雨

唔係吖 呢度冇講限死po邊個
不過覺得某個巴打低質

merry要和平相處啊

真咩乜乜

其實我先係最低質嗰個我淨係會收圖同埋上黎鳩up

已經好好

我聞到世界大戰嘅味道了做咩咁大仇口先

冷靜啲 ，唔係憎佢只係覺得佢一般般

其實係我
我連圖都冇張

係 仲要成日扮女人

大家唔好鬥低質，大家都係merry

為表歉意
我派我bb出黎同大家道歉

Agree

又起身推出面啲垃圾post?

個個都高質po

連登最高質本人是我

咩事個po冇人

[#제인]
키키키키키키킼🥰😊😊❤️😊🥰😊❤️ 피글렛 만나고 왔어욤🤭🧐🤭‼️🐽 행복지수 상승ㅎㅎ

#모모랜드 #MOMOLAND #JANE

푸-🎈고생이 많아🐻

前定後

你唔講都唔覺後面有人

最尾個張差啲睇唔到jooe

上面個男人先係jooe

我e明明咁有女人味

係人都知你會後面嗰個啦

你J過？

jooe不嬲咁有女人味

nayun

清純娥仁

樓上條kai子 一定係真野 改名/分身

佢一黎 真野就冇入過黎

無

想射精jooe

Who

印度佬咪趕客啦

jane bb lo

又關我咩事 訓

what the
完全認唔出 以為係選秀節目另外兩個

無啦啦話人kai子

你都幾好笑 你自己笑人哋po泰河, 我係佢我都走
仲喺度畀人撚咩

頂原來係咁仲等我諗究竟做乜真嘢巴無啦啦會有人憎

我先唔似真咩咁低汁

仲扮野
大家都撚左大家8個post
要走唔會依家先走啦

hi真野巴 welcome再次反黎

ㅁㄹ 근데 왜 한국말을 배운데요?

我係你講嘢就小心啲 你隻癲狗小心啲連呢度淨低啲人都走埋

人哋俾面你唔屌鳩你咋垃圾 我唔會囉

成日喺度扮小丑圖唔識貼小兒麻痺日日淨係識鳩噏

乖唔好笑自己

好耐冇聽過人叫人kai子

印度佬玩還玩 唔好再貼呢張圖

暴露年齡

小妹00後

我愛回帶

我全部都係回帶黎新嘢留番俾大家

早幾日睇咗, 唔知你地睇咗未, 而家些牙返先

美麗的秋天村莊 Michuli 第二季 3月1 日會有妍雨

點解你地可以成日有相po
小妹就只可以9up

不斷回帶姐

唔好放棄啊

你算好 唔好學人冇圖又要po返啲一模一樣嘅舊圖

可愛

張圖又係怪怪地

你發生咩事

發呆

梳

你dia死忠嘛

錯
我係妍雨老公

我掩護你走先 呢到我頂住

你唔係小妹咩

跟我哥學

我00後黎

我小弟20後 我00後

有人自爆

你都係講返廣東話啦阿差

波爾文黎

走左 睇黎冇人斬我
依家強勢回歸

我斬你

你改完名
大把人斬你

改返NancyDIA老公 先

我斬死你

印度佬

一齊斬印度佬

一齊斬佢

我來自非洲

你收皮啦

睇黎你個名好快就會變雨琦藝智老公

Nancy❤點都第一

我先開頭波 跟住你一齊上

花心到名都改埋

小妹淑女黎 唔打交
連蟻都唔踩死一隻

當無識過印度佬

咁幫我吶喊助威ok?

換定背心短裙幫你打氣

加黑絲ok?最鍾意黑絲

唔鐘意黑絲
唔著先正

咁不了

150 100kg既可愛妹妹著背心短裙幫你打氣都不了

小妹拎你條Jer出黎拍佢塊面就得

對佢好失望名都改埋

係囉 估唔到咁快改名

最緊要你唔好改啊

In 妍雨黨, we trust

嘿嘿

Nancy。完全。真。鬼妹look

呵呵

1:10高能

唔明

咁反倒好柒

邊到高能

變心了
又改名了

Shemale

負皮是我給的
柒?
咁唔怪得你鐘意啲咩藝智Lia啦

好靚

到目前為止仲頂到有一個正評
革命尚未成功，merry仍需努力

回帶 一年前的妍雨

負皮左了

初出道清純look

我唔信囉 肥婆心地都係善良的

出道到依家都係清純啦

構圖好靚，全部藍色

腰
腿

色情左

黑頭髮靚好多

出黎隻秋

就黎可以買飛

這些機會

係我嘅

咩係簽名拍立得

這些機會 x2

即影即有相

到時可以同你老婆nancy

全抽

個27個真係好運到仆街

收皮啦 我屌你老味

[#아인 #나윤]
우리 보고싶지?

#모모랜드

你想見我們嗎？

抽中既 我戒丁一年

俾打膠jm姐

跟

戒10日

咁個27人真係唔好運

除非9個人自拍都有曬

如果唔係中Nancy❤個位真係好連到仆街

留名睇乜都抽唔中

其實我地呢d唔去既連抽既機會都冇

27咁單丁 9成係每個成員3張

祝福你中你至愛泰河

10日咁無誠意

相一張
洗唔洗戒丁一年

Harry is love harry

可能你見完佢會愛上佢呢

如果中泰河
又要戒丁一年
我就真係恭喜你

無人po牙軒

我發覺差唔多成班dia粉黎哂mml po

去腳趾妹 娥仁g持區啦

唔得啊，我同我老婆妍雨新婚點都要啲情趣生活

Who?

你一個已經代表哂

咪講事實啦屌你

一齊祝福佢

中[black]Nancy[/black]❤一定一年

連V LIVE都抄鳩我
❤

G隊po唔係呢度喎

個重點唔係GIdle到
係個❤到

抽中又要戒丁算唔算得物無所用

190226

你兩個仆街啦

中nancy先一年
Jooe/daisy/妍雨 半年
其他唔戒

對mmld色情唔到

jane

出道3年了

妍雨b都係咁靚

想色情。。

呢度係咪個個1380

已知有三個1380

無買團飛係咪已經輸一半

試吓問吓團站，應該有剩，汁到嘅
如果你真係想去的

叢林的nancy

SBS nancy profile update

素顏極漂亮

有冇人睇過

1380有2000幾個位 其實又唔怕3月1買唔到既

乜原來有團飛架

無
君子難得一次好波

難得

呢個時候dia名氣仲大過mml

世事真係奇妙

係咩點解嘅

最近有咩新歌好聽

你唔係唔知momoland之前有幾頹

哦~ get錯，以為講而家呢個時候

條片果陣時就的確係霉啲

你係咪聽開kpop
你推介吓先啦

嗰時見到牙軒個頭就想打鳩佢

啱啱睇完 個頭真係幾柒

緊係聽momoland啦
新歌就izone啲日文毒撚歌 itzy首新歌囉

師兄sick ball izone幾隻新日文歌真係好撚正

認同

高汁

有 之前PO有提過有港站做團飛

1：04 小妹睇親都會喊

仆街呢條片有影到我自爆左

1:53 妍雨追我
因為呢一次的緣份，我同妍雨秘密註冊結咗婚

係

我係3:04同3:12

屌
好撚正
momoland fighting!

itzy loona

直到而家我仲未洗過隻右手
畢竟同妍雨勾過手

第二張想點

where is daisy

系米巧型

同問仲有泰河

發覺真嘢巴上次貼完泰河之後就消失咗 佢係咪嬲緊

無 佢呢排忙無上連登啫

掛住佢？

你地搞佢?

依個長度頭髮先最靚

點睇都似你啦阿藝智老公

應該係我

關我咩事

肥咗都仲咁靚

大獲啦冇跟到

你有無入tg group嫁

洗唔洗幫你問吓個團站

有肉地咁先正

係咪去睇牙

不了

原來你地自己吹

在版頭po咗條link，入黎啦

4月4座位表

可以有幾多人

做過hall 10 打follow

D位遠到仆街

MOMOLAND FANMEETING 2019 HELLO, MERRY GO HONG KONG
亞博資訊

咩係 打follow

你果然係259

light follow

咩係259

有冇人想睇 高質Nancy❤圖

樓主係咪汁緊版

入啦

冇人想睇?

9up下都好

係到吹啦

驚自爆不了

作歌比MOMOLAND❤

你條友仇口多
冇人爆你呀

邊個負皮

都係唔好了

比人爆到 一定連登見

改id改名囉

id改鬼到

你第一日用tg？

喂 咪咁大聲

印度佬無文化

你走去itzy po殺老師啦

1001呀

頭板呀

警告你咪再搶

執完啦已經 上次all for all之後逐個字睇
先發覺你條印度佬字都唔識打

寫開簡體字

要寫情書比雨琦QQ❤

我之前比人搶得多
係時候到我搶

係one for all先啱
其實你都唔係好愛雨琦啫
又話第二老婆 改名都無佢份

今晚先開 大家細力啲推

想我點答你

個弱智瘀皮做工人就有份

ok推爆momolandpost

我要做 雨琦❤工人

改id未

講到第二老婆咁
改名咪又係無佢份
你又25又花心

咁快950

做工人都嫌佢打爛野

仆街錯no.
251先啱

諗到點答

我藝智❤老婆 新人緊係要用佢名 幫佢推人氣啦

快啲1001

去動漫台開po
藝智咁似殺老師

1001之後訓

玩返我第一個Nancy❤
自推到1001

1

玩返我第一個Nancy❤ 自推1001 po

屌你印度佬你咪搞鳩雨琦啦搞到咁多hater
你做番你個藝智老公咪算

2

咪推住先啦

ok

我愛❤妍雨琦❤

利申 (雨琦❤兩隻字有色) 因為。。。你明啦

你又幾時轉會

我夜d先推

走啦

我轉你屎忽啊邊似你咁花心 我唔會愛第二個
純粹覺得雨琦好可愛

講下講下就會轉會

乜你咁睇我

過來人經驗

你愛DIADIA愛你

覺得好睇 唔等於 愛

話咁快975

事實佢真係好可愛

唔好講事實出黎

轉邊隊

收啦

推爆?

3

5

6

7

8

9

10

準備

11 咁1撚易10連

等咗好耐

爛啦

打爆你

反彈

我愛❤Nancy

妍雨啊

我愛❤雨琦